{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima!"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida!"},{"text":"Olen karvane lemmikloom!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida!"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida!"},{"text":"liputan saba!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Baa!\". ja anna villa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu vill on kohev!"},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul!"},{"text":"Olen taluloom!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad!"},{"text":"Mul on arve!"},{"text":"Armastan olla tiigis!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nuhtlus!"},{"text":"Olen tihti roosa!"},{"text":"Elan talus!"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur loom."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Hoppan ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad apelsinik√∂√∂giviljad!"},{"text":"Mul on pikad k√µrvad!"},{"text":"Mulle meeldib aias s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk!"},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur!"},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roheline, hop ja √ºtlen \"Ribbit\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lutikaid s√º√ºa!"},{"text":"Elan vee l√§hedal!"},{"text":"V√µin ujuda."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"√ñ√∂sel s√§ran eredalt, aga ma ei ole kuu. Ma t√µmblen! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kaugel."},{"text":"Sa n√§ed paljusid minust!"},{"text":"Ma olen taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sinu maja on minu peal!"},{"text":"Taimed kasvavad minu peal!"},{"text":"Mul on palju vett!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Rakett","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kuum ja annan valgust Maale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen √∂√∂sel taevas ja vahel olen √ºmmargune, vahel poolkuu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu mina"},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma olen valmistatud juustust"},{"text":"Enda valgust ma ei s√§ra"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Me k√§ime √ºmber p√§ikese ja Maa on √ºks meist. Kuidas meid kutsutakse?","hints":[{"text":"Maa on √ºks meist!"},{"text":"Oleme kosmoses!"},{"text":"Reisime √ºmber p√§ikese"}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Planeedid","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen suur gaasipall, mis teeb oma valguse, ja paljud vilksatavad √∂√∂sel taevas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma p√µletan gaasi."},{"text":"‚ñ´Ma s√§ran s√§ravalt"},{"text":"‚ñ´P√§ike on √ºks minust"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen s√µit, mis viib inimesed kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Ma l√§hen v√§ga-v√§ga kiiresti!"},{"text":"Ma lahkun Maalt!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, kes teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa leiad mind t√§htedest"},{"text":"Mul on nimi"},{"text":"√úhendan t√§hed"}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen koht, kus on palju t√§hti, planeete ja kosmosetolmu. Ma olen t√µesti, v√§ga suur! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan palju t√§hti"},{"text":"Olen vahel spiraali kujuline!"},{"text":"Linnutee on n√§ide minust"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaktika","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen valmistatud j√§√§st ja tolmust ning p√§ikese l√§hedale j√µudes on mul pikk hele saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen r√§pane lumepall"},{"text":"Ô∏è K√ºlastan Maad vahel!"},{"text":"Ô∏è Minu saba osutab p√§ikesest eemale"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}